走未呀

尾班車就冇啦
唔好比狗清場呀

走緊
一路走緊喇